香港蛋撻圖鑒 & 數據庫

百撻圖

連地圖

【傳承香港地道風味】

歷史悠久嘅蛋撻係香港飲食文化嘅代表之一，所以深度遊資訊平台「壹遊」為香港人做咗以下蛋撻全紀錄企劃，呢幾日假期不妨由此展開尋味旅程！

1. 【百撻圖】
今日隨《蘋果日報》限量附送，為最齊全的本地蛋撻圖鑑。錯過咗實體版亦可以下載呢個高清版本：

2. 【蛋撻地圖】
列出十八區靚撻所在地，話你知其實行多兩步，美味就近在咫尺。

3. 【蛋撻數據庫】
全方位展示近200隻蛋撻資料，包括餅皮厚度 ／ 蛋漿厚度 ／蛋撻直徑 ／ 蛋撻價錢 ／蛋撻重量／蛋漿顏色／出爐時間。立即瀏覽：

蛋撻大搜查雖然已經出爐，但總有漏網之魚。如果你都有心水靚撻推介，歡迎將餅店名稱、地址、舖面照片與蛋撻價格 inbox 話我哋知，一齊創造最完整嘅香港蛋撻地圖。

睇落應該幾有用 跟佢嚟揾食

留明

幾有心

睇到肚餓

酥皮

推

咩皮都正